點解機場個巴打係咁阻住個老伯離開既？

呢段片係，Twitter同微博都好多人傳。無頭無尾唔知發生咩事。

我覺得有需要澄清，有無人知前情系咩？(最好有片

我都想知咩事

tg 話個阿伯出手打人在先 , 班兄弟先阻佢走

正常都一定係
我地知道黑衫就一定係岩
你唔搞我地我地一定唔會搞你
但外面唔係藍屍已經係度大造文章

同埋唔係講粗口lor, 對住鏡頭講，阿伯你岩岩打完人做咩咁快走呀，等埋差人先啦

你想同佢地解釋d咩,
呢個就係班藍屍希望見到既野,
佢地想見到黑衣幾咁暴力以支撐佢地既思想,
無論你點解釋,佢地都唔想信

魚論就係咁，明明係黑都可以講到變白。所以無謂亂黎，以免比人任或任人魚肉

push

同一個廢老？